唔小心俾上司見到我手機入面有大量j圖

佢即刻話我一表人才原來咁咸濕

快D同佢分享

佢話我變態

咁你係怕咩認

同佢講年青人係咁